【自稱冇事】楊明涉醉駕自炒鬼祟離開醫院 獲准保釋9月須向警方報到

犯法就係犯法...

dllm 又放

跟劇本走

藍屍有狗保 冇事

犯法就係犯法

除非你撐警察

做藍絲真好
犯法唔捉 當無犯過法

藍屍犯法 = 冇事發生

藍屍撐狗 狗保藍屍

犯法就係犯法

藍屍就係大曬

沒事兒 沒事兒

撐警最後咩事都無

push

撐狗 斬人殺人醉駕販毒強姦

通通冇事

做乜唔堂堂正正走出醫院

我哋藍屍信你架 係啲暴徒逼你飲酒開車架

唔踢保??

基本野

機場特狗

狗屋都唔洗去，藍絲真係大撚晒

渣乜男